今晚歐霸心水，基本上贏梗

馬德里體育會 -0.5/-1

跟唔跟自己諗，我已訓身，聽日準備睇樓

跳字同個睇字原只差一劃

請含

和都出線的波。
你買半一上盤？

利申，有買。

補返：

準備去睇樓

睇邊層？

標準都有買

有冇心水推薦邊到好？

港島豪宅

標準盤

太cheap唔岩我

上到車既價錢，自己諗

買死人地？

post飛

恭喜師兄。

今晚再黎，推多口

post 飛, don't 9up

今晚買歐塞爾+1 主勝

俾你負碌食半格就也文也武

睇埋今晚點，心水已發

又收錢

勁啊喂！post飛

贏得半格

你識唔識架,昨晚全嬴

我講緊馬體會

讓客主客和受讓+1喎,識?

波神
今日買乜？

名古屋八鯨0 /+0.5

跟左
約左a準聽日看樓鳥

已跟500

西鯨都買 勇者

食住半格先

所以？

再推

GUN

比蘭倫斯 主勝

咪讚你囉 做乜咁緊張

ching six ball

咪扮

本身見到你出 唔知比數
但呢隊波近況超廢 咁咪話你咁都硬買囉

你咁講對面仲癈，我從來唔睇近況

Gun800

鯨魚之前7連敗嘛
真心讚你
我就算盤睇啱，見到隊波咁廢都唔敢買

合理既，我盤為先

有跟就收錢了

拉科9c

？

巴打仲有冇

多謝大佬

已收

有料
重有冇

甲府風林[0/-0.5]

Gun

樓主好波

樓主好波，仲有無

未有住,有再同大家講

留名跟樓豬搵錢買樓

Lm

lm

費倫天拿 客勝

大家留言比d支持力度得唔得

岩岩睇到呢個post 睇黎要發達了

支持

咁早？會唔會有變數

咪唔好比囉 當自己邊個

撐

姐係大家可以多D討論,支持下個貼

唔會,我唔係個D咩睇尾盤

睇歐亞賠率差異？
祝你又贏

師兄仲有冇心水，支持下你

樓主啲水都係都好有質素

唔係 可以一齊嬴

有我會PO上黎

謝謝

跟下先

認真問斬左馬會幾多

支持樓主

樓主有冇諗住開個tg青爐

買到車買到樓咁囉

好波 羨慕巴打

你開我JOIN

都係玩下姐,之前都交過唔小學費

我都係玩單雙
真係當玩咁買

入左

波都入左

精神

點樣係group到講野

第一次跟 希望hold

樓主有冇得教下啲心得，唔想成日輸

好難講，都係多年學費經驗